酷熱天氣警告在上午11時55分發出

5月

天文台有紀錄以來，最早發出的酷熱天氣警告（20180503 1155）

From wiki

酷熱天氣警告之最

最早發出警告：2018年5月3日11:55，現正生效。

exactly

屌
個climate真係痴撚左線

so does the world

琴晚已經要發啦

暖化撚可以走出黎

覺得自己好風趣

酷熱天氣警告在下午2時15分取消